\begin{enumerate}
  \item $p_0 = 36,4\,\text{TWh}$ et $p_1 = 36,4 + 1,9$ soit $p_1  = 38,3\,\text{TWh}$.

        La production électrique issue des énergies éoliennes en 2021 est de $36,4\,\text{TWh}$
        et elle sera de $38,3\,\text{TWh}$ en 2022.
  \item On sait que la production va augmenter de $1,9\,\text{TWh}$ par an. Donc on a :
        \[
          p_{n+1} = p_n + 1,9
        \]
        La suite $\left(p_n\right)$ est donc arithmétique de raison $r = 1,9$ et de premier terme $u_0 = 36,4$.
  \item La forme explicite d'une suite arithmétique est donnée par :
        \[
          u_n = u_0 + nr
        \]
        On a donc :
        \[
          p_n = 36,4 + 1,9n
        \]
  \item En 2030, on aura $2030 - 2021 = 9$. Donc la production électrique issue de l'énergie éolienne sera :
        \begin{align*}
          p_9 & = 36,4 + 9 \times 1,9 \\
              & = 53,5\,\text{TWh}
        \end{align*}
        On peut donc prévoir une production électrique issue de l'énergie éolienne de $53,5\,\text{TWh}$ en 2030 selon ce modèle.
\end{enumerate}